想問下有無人識呢隻股票？

IBRX

推

生物科技妖股